[被放棄瑞典國籍?]桂民海指自己成為瑞典政府棋子

再被內地當局拘留的銅鑼灣書店東主桂民海，在看守所接受內地、台灣及香港多間傳媒採訪，指瑞典對中國政府製造麻煩，自己成為瑞典政府的棋子。

桂民海在寧波市看守所接受訪問，他指已經寫信給瑞典駐中國大使，表示不希望瑞典繼續炒作事件。他指原本要陪母親過年，現在一切都變了，因為瑞典當局在明知他的非法經營案未了結前，不能出境的前題下，仍然不斷鼓動他回瑞典。

桂民海指拒絕了數次，但有點心動，一月二十日兩個瑞典使館人員到寧波，接他到上海，轉火車到北京時，在列車上被公安帶走，事後感到後悔，相信自己成為瑞典政府的棋子，指會考慮放棄瑞典國籍。

屌佢老母究竟仲有咩方法阻止到咁撚猖狂既支那

一個北歐國家都可以為鄰國製做麻煩，睇黎鄰國好打有限

要請廢掉的天宮一號回自己老家

慰安所既慰安婦都話自己好enjoy

你先係呀五毛狗

會唔會有人信

好明顯target唔係我地
唔信既人點都唔會信
但同時要信既人無論共匪做到幾肉酸幾核突佢地都會信
因為佢地唔識思考
只係一味盲目撐支
呢單野仲可以拉埋一路以黎都無證無據既外國勢力入侵
配合埋班廢老既思想將民族主義再推高一個層次

又黎呢套
支那政府真係無恥到呢

當初瑞典領事館啲人帶佢返領事館會唔會好過而家咁？
可能長期滯留喺領事館
但好過而家上電視認罪

支那版徐庶，支那人無一個係無辜

支那狗狗咬狗骨

你件渣滓學人講confirm
用過既Condom都有用過你呀

瑞典做咩要搞鳩支那

又話自己世界大國
連北歐一個小國都影響到咁嚴重

你夾9住人你講咩都得ga la

我知張屌明隻藏獒屌你老母果陣係唔用condom既

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

入咗支那國就唔使旨意返出嚟

鏡頭後面都唔知有幾多枝槍指住佢

睇hkg報班廢老真係信
智商真係冇下限

瑞典政府: 請親身o黎瑞典申請

佢都算捱得耐先屈服